黎緊過澳門做野，求正plan

要求10g加電話plan,請出招